# Отчистка заголовков от мусорных фраз

Скрипт позволяет отчищать заголовки элементов инфоблоков в cms Bitrix от ненужных там слов и фраз. 
Может понадобиться, если элементы инфоблока массово загружались или парсились на сайт, некоторые сайты-доноры могут вставлять название своего сайта в заголовки. 
